懷疑會員 五味冰火 #252492 就係高登世紀煩膠分化撚洪非凡

五味冰火

高登現時叫 高登肉腸

兩個人講啲話題都係差唔多

舊登洪非凡, 分身唐三藏大法師

用詞又係一模一樣

共通點: 分化撚, 大敵當前專屌泛民

push, 佢又推自己o的分化post

洪狗？佢又話癌症仲未死咩？

條三年前生cancer生到而家仲日日開post推post

學洪大帥自推

洪式推post

洪式推po

831

用詞有啲似🤔

手法 語氣一樣 當年高登俾佢帶風向玩殘

小心高級五毛

推！